[又係你啊摩蘭奴] 利物浦 對 車路士

第一戰犯費明奴啦
下半場係前面唔知做乜咁
清洗啦屌
一齊屌！

入2球

最尾出到線都還好
呢刻我未係好嬲
如果係聯賽我應該發左癲

以為樓主開 領先3球最危險

第二戰犯文尼！
死黑鬼得個跑字！

clearance 10

件垃圾隊長好彩次次都有人柒過佢，佢先冇咁顯眼

第三戰犯沙拿 生蟲腳

唉
果個位2,3個人捕住

條中場
米拿同100分打啦
冇天份都有heart

沙拉隱形 一齊屌

你好快會發癲

要屌點都唔會屌卡啦

屌摩

以為開 xx利 垃圾x x到彈x

Jordan Henderson completed 55% of his passes against Sevilla.

Yes, a central midfielder completing just 55% of his passes....

#SEVLIV

Jordan Henderson also failed to win a single tackle against Sevilla.

He also didn't attempt an aerial duel.

#SEVLIV

下場我真係諗唔到點唔俾車大炒

第四戰犯古天奴
25仔身在曹營心在漢

明知個劇本係咁都硬係火起

斯巴達都輸得真係抵死,
歐霸我唔會睇的了

當年君子有技術都話唔啱打dlp
軒巨

高普排第幾？

米拿好了
張伯倫真係得heart架咋

klopp

軒上半場順順地果時真係冇乜野

下半場一出黎好似食左藥咁 又叫唔住隊友

上半場差d輸果球佢真係死好命

不嬲置頂

換佢好過換古

想問最後係咪計對賽

件廢柴工兵軒，靠佢控制中場得啖笑，比盡中游料，仲要比佢做隊長，同自認中游冇咩分別

屌摩唔使返去啦留係西維爾算啦

屌乜撚嘢軒達臣
你想一件工兵做到啲乜

駁唔到

仲要自認咩

如果有jelly既

Jelly<>屌摩
米拿<>軒
簡<>老母

間諜滾回西維爾

係

唔明迷佢個啲人究竟識唔識波

次次都輸角球

防守都無影喎
今場好差

#kloppout

Klopp: "It was a very good first half, not a good second half. We stopped playing football."

Klopp: "We should have avoided it, but we didn't. We didn't play football in the second half - they could then do what they did."

Klopp: "It was absolutely okay to be confident in that first half, but the second half - the whole formation was late, not just Alberto - we had to close the game."

Klopp: "We got passive, they fought back, it is a big credit to them, we had to do it differently."

Klopp: "We didn't lose, it is a point - we have it in our own hands, we know that from tomorrow, but in the moment it feels really bad."

Klopp: "It was a very good first half, not a good second half. We stopped playing football."

Klopp: "We should have avoided it, but we didn't. We didn't play football in the second half - they could then do what they did."

今場

屌你橫傳都做唔到淨係識清叫乜工兵

又唔係打手鎚個d柒

佢係垃圾利既生涯入面都係垃圾

CaptainG: “Your mum is female.”

Klopp: "We got passive. A little bit too deep. We have to do it differently. If feels like we lost, but we didn't lost, it's a point."

When you got an open goal but your teams defence is so bad you gotta make sure you’re not conceding at the same time

有分別咩

唔好旨意佢孭飛
球商唔高，又冇隊長風範

差在未講" it was the second best result"

呢個好笑

屌 下場又摩

3:3唔係話差
但係咁樣連失三球

戰犯

抵啦咁串

Wissam Ben Yedder‏Verified account
@WissBenYedder

Hope @acmilan watched it 👀🙈

Last個句同second best result有咩分別

高普躝

老老實實 下半場早段一早要擺多個中場出黎

你入一粒失一粒都無咁嬲
屌你3球

屌都晒氣 訓教

當年神丹傳球成功率高達95%就係佢識橫傳

冇，條仆街又9up

We didn’t lose

軒

擺出黎果D HOLD唔到波都無用
LALA

軒仲on9過你

睇死高普唔夠膽收起軒達臣 因為佢係隊長

串過馬撚

係 個過程先最撚差
黎緊賽程咁密
本來可以拎最後一場俾副選出下
而家變生死戰
傷撚哂就好笑

3:1個陣要換人停人地個勢

not just alberto 擺明就係話仲有第二條友一樣咁差 係邊個就大家都知啦

歐聯之夜

下場米拿中場都無咁嬲

下場有jelly仔

佢講得人名就知咩事
上次對熱就懦夫 今次屌摩

三球唔係啲咩靚組織世界波個度慶

我覺得古天奴唔太差
文尼仲差喎

一係就輸一粒當機立斷換人死守
一係就好像之前咁打逼搶
你等到無本錢同人死守個陣換兩個人出黎守
屌你老母啦高普 唔係輸你輸邊個

好撚串喎屌你老母
有冇贏呀？
贏左歐聯呀？

文尼攰

垃圾利啲鬼捉極都有

下場對車 隨時Can 老母 神軒

訓唔撚到呀

100%

係
佢都好少開名
開得名都

仲有其他咩 米要打左閘

緊係唔係古 係軒 換古只係想增加中場硬度 不過條中場keep住throw possession點會守到

Jelly

高普死唔信邪

對西咸無佢幾撚順

一諗起咁on9 3-3就嬲
點訓

利一輸個勢好快就失波
當年1:1唔換就奶左野

不過主場對斯巴達唔輸就出到線既情況下 咁都出唔到線就真係唔好踢歐聯獻醜喇 出到線就得啦 反正都係16強料

擺明講緊隊長

咁嘅陣容點同我轟鬥

搏la子囉一係

鬼乜撚野 根本就球員廢
vvd 又冇 mendy又冇 dahoud又冇
要用lovren moreno henderson

中堅 左閘 防中 遲下到龍門
爆撚死你個防守大師高普（*＾3＾）

Rival fans are forgetting that Naby Keïta scored tonight - meaning that we actually won 4-3.

Ojo scored twice too. 6-3 is pretty convincing if you ask me.

Hell, the U19's won 4-0 as well. 10-3. Up the reds! #YNWA#LFCFamily

對上一次比熱刺炒完出黎防守都穩左

但今次係對車路士,任你戰術點調整,D人咁垃圾點守MORATA,HAZARD

視死如歸吧！

yeah！

Aug 2000: Southampton 0, Liverpool 3 … ends 3-3
Nov 2002: Basel 3, Liverpool 0 … ends 3-3
May 2005: AC Milan 3, Liverpool 0 … ends 3-3
May 2014: Palace 0, Liverpool 3 … ends 3-3
Tonight: Sevilla 0, Liverpool 3 … ends 3-3

@TimesSport

利狗同3:3呢個比數

BUT. Liverpool need leaders. One in defence and one in midfield. Two bastards who simply wouldn't have let that happen. Not sure Klopp will ever share this view.

JC同謝4

Henderson: We didn't keep the ball.

We knew what was coming, we didn't cope with it. Disappointing.

Henderson: 2nd half we were very bad. We didn't start well from the first whistle, we stopped playing football, couldn't get the ball to the front 3.

前世做錯d咩搞到會支持呢隊波？

根本高狗既戰術好吃重個人能力，但隊波中後場啲質素

JC 係膠膠地 但起碼做到LEADER
而家 老虎撚 哈

In the big scheme of things Liverpool's result in Seville will matter for little; however it is an insight into a lack of leadership on the pitch that when the chips are down, players hide and then can't cope with the pressure.

一月搵馬斯返黎得唔得

真係辛苦哂捱夜既利迷 好慶幸自己訓著左

vvd應該lead到防線
但係中場唔知點搞

Ryan Sessegnon for @FulhamFC:

⚪️ Games: 50
⚽️ Goals: 11
🔥 Hattrick tonight vs @SUFC_Tweets
👕 Position: Left-Back
👶 Age: 17

Unbelievable talent 😳🔥👏

馬貼下場唔出，我驚廢中真係破唔到英超挑戰盃魔咒

Henderson's leadership skills shouldn't be the major concern, it's first and foremost about his inability to play as a no 6. for a top club. #lfc

成隊波mentality本身都差
其中一兩個仲會差撚到自爆

我地後備無防中無中堅
想加強防守都無計
兼仲要晒個名額換走個炸彈

今場中堅唔算差啦 都包左唔少

How Moreno bounces back from having a bad game will show how far he’s come. He needs to show the character that has helped him improve so far this season. Playing against his old team clearly a factor.

基本功都無 講咩leadership

今場出佢咪一樣

屌你老母個臭閪
條中場真係可以廢撚到無論
軒條垃圾唔撚講喇，都唔知佢踢乜鳩
你老母，老母唔知做緊乜鳩
餐就算喇，今場戰犯輪唔到佢

好喇，你拎撚住咁既後備陣容
半場然緊3球
輸第一球已經知條弱智仔開始黎料
你唔炸炸臨換走佢

你換餐落黎都算，你要加深中場深度
但係點解要換古走真係唔明
換走左古我地完全冇人帶到個波
痴撚線一拎到個波大腳清真係咩玩法

前要又唔係有高佬
放長條友又唔撚係準

廢中啊廢中，你唔係頭號戰犯係乜

以前仲有lucas後備出黎頂下 宜家搵安尼簡 笑撚死

最後換張伯倫都係為換而換咁
收唔到任何效果
但如果有LUCAS就唔同了

有lucas好多波未去到禁區頂就收左對面皮啦

fsg夏季: 買左基達啦 仲買中場？

唔買人放走Lucas真係唔知咩玩法

肯買防中未呀

講到尾都係人既質素問題

keita都唔係防中啦
我諗呢個情況下年都會持續
不過下年應該無歐聯踢,唔驚啦

講到高普無責任咁

我而家開始羨慕阿仙奴可以賣隊長

下場輸莫斯科唔係出局咩 咩撚野result matter little

理想引援: 一個防中 一個中堅 一個左閘 一個正前

前面果三個真係踢到心都灰晒
lead緊三粒半場出黎輕鬆輸兩粒
中場完全hold唔到波仲俾人絕殺追和

犀利 又比人反cup3粒

文尼都甩好多波啦

唔係高普講的 又真係matter little 比你出到線咪又係出局

fsg:有 keita gomez robertson solanke la

加個龍唔該。講真兩件都垃圾
送一個走我簡米奴列走。
始終佢係得咁多。
卡起碼仲有得進步下

If you survived watching Poulsen, Jovanovic and Konchesky being managed by Roy Hodgson, surely you can take whatever's coming.

原來想當年利就算比你判返2球12碼仲入埋
都係加時咋
一個半場失3粒係基本

再講落去就係fsg問題 結論:#fsgout

Souness: "He frustrates the hell out of me, Moreno. I don't see him as a Liverpool player. He's an accident waiting to happen."

咁佢都入左球 佢有時要突破會甩都無可避免
但係中場係自己ge角色都做唔好

嗰年真係冇睇
太失望
今年都唔睇了，有冇假利join

終於講人話

仲要三場都贏唔到手球隊

人地有人買

入場,買波衫支持fsg=假利

但失個兩球就係佢判斷錯甩波引起
唔知係咪紅牌陰影仲係度,唔敢落腳,同好易收步

有冇精華睇
想睇戰犯點出醜

高普第6次對手球隊贏唔到

點出

出線歐霸

歐霸

對面4隻腳係難踢啲

Again, it's not necessarily the result that's most worrying here, it's the bigger picture. How many times has the sort of thing happened? Needless.

還掂前四都抆水

失果兩球第一戰犯點都係屌摩啦
我又唔覺佢唔敢落腳 佢8x分鐘都有球飛鏟
可能果時太信屌摩結果出事

同第4差1分姐

對賽

計對賽
鬼叫上次對俄佬幾十個機會都唔入
而家有排驚

"I never had something like this. I never had it to be honest. He's now a much better defender. That's how it is; he's a brilliant footballer."

- Jürgen Klopp on Alberto Moreno before tonight's match.

唔怪你
我地幾何有得計對賽

而家屌摩真係兩難
唔用佢就要用羅白臣
羅白臣今季出咁少有無態都唔知
但屌摩犯錯興連續黎

燈力拍得住比狗

摩籣奴變返做弱智就正式開季

我已經分唔清買唔到人係fsg問題定高普好信本身班人

milner lb sub robertson la diu

This the first test Moreno has had defensively this season so this is when you can judge him #lfc

廢中無幾耐之前先話唔再用米拿打左閘
但其實用米拿都好過用老母

冇吹奏過
根本就係咁既料
防守能力好有限

依家隊隊都知要好似手球隊咁攻死摩戈邊就有波入

Just fed up with Sevilla. 2016 Europa League final, their late equaliser at Anfield in September and now this. Awful.

佢踢到咁個信心都唔知會唔會崩潰

老母平時未贏緊就妹下妹下拖慢
今場要妹個陣又唔妹

有妹,55波妹住追

Liverpool vs. Sevilla:

First halves: 6-1

Second halves: 0-7!

對面班尼加下半場拖後打輕鬆派波

軌獌有返kante pogba已經兩班波

我利有返你都兩班波

3 - Liverpool have let a three-goal lead slip in a competitive match for the first time since May 2014 against Crystal Palace in the Premier League (also 3-3). Comeback.

無人逼佢
如果人地D前插有1次唔越位就輸得

"Liverpool have still not won in the Champions League proper against half-decent opposition since the 4-0 thrashing of Real Madrid in March 2009. 104 months ago."

仲要中場同後防成堆空位比半場換出黎個Vazquez玩弄

其實利廢係廢在個人能力，尤其中後場。當然，冇勁人有啲球隊可以靠team work，但最慘利連team work都冇，一有壓力前中後就會斬開一舊舊。

That game tonight reminded me a bit of Bournemouth away last season. Only saving grace was that we drew 3-3 with Sevilla & didn't lose 4-3 like we did to Bournemouth. Crazy fuckin team Liverpool mate!

近近地又去巴塞渡埋個假先返黎啦

3比0都可以比人追番

Alberto Moreno best not get anywhere near that fucking plane back to Liverpool. Robertson must be wondering what the fuck he needs to do to get a game. Blame Klopp entirely for this now

都唔係第一次發生

攻係會好左 但係鐵三角自爆都頂唔住

神軒上場同今場差咁遠

10分鐘醒左見領先1比0
仲要老母助攻
就訓左
睇live下半場肯定激撚死

又贏唔到閪維爾

感動既係
屌摩終於返黎

好耐冇見呢個屌摩了

所以無論佢踢成點都無吹奏過佢

2:3同3:3中間有15-20分鐘其實都算慢返D
企位都算好D人地比唔到波落去
都頂左咁耐係唔頂到最後一分鐘
一見到對面射波中人角球就知仆街

要清啦講真
同米一樣
明知水平唔夠，踢好一陣又唔換佢

又係咁既劇本

仲有lovren
踢返幾場正常波高普又唔會清佢

我覺得利肯係最尾拖下時間就已經贏左
人地都莫晒
但係最後短短幾分鐘就見到米拿死攻
高美斯我地攻緊犯人規
軒亂解圍
同文尼控失個波

呢隊波真係同車路士差天共地,永遠都係亂,無個人係可以定D

上季有幾場1:0都識最後拖去角球旗拖時間
呢場大腳清走就算

上場修咸頓兩個中場中比人拉開唒，神軒方圓5公里完全無人，因為應該要防守佢嘅只係Boufal, Redmond, Tadic三條hea守男
神軒無壓力下都打得柒嘅話就真係可以即刻掛靴

上場佢interception,tackle個D都做得好
今場完全冇哂

龍門都叫買左個， 但仲衰過米冇計
左閘買左又嫌人差過摩
上季懦夫已經爆又唔撚買人， 希望冬季買個新頂佢算

咁robertson咁多場都冇乜比人攻好難講佢係咪好好多
係完全唔比機會佢出下唔明高普點諗

講亂攻其實由半場出黎已經係咁
lead緊三球都踢得咁急 人地一加壓就控唔住節奏
完全暴露同強隊ge差距

軒控唔到節奏都唔係第一日既事
仲要加埋lomo又唔知去撚左邊

我明利係有時要打反擊係咁攻,
一衝出個缺口就有威脅
但都90分鐘,晒埋D時間佢會唔會好D

佢對主守嘅球隊好似獌咁就會踢得ok
因為工作簡單，逼人，閘波，橫傳
對一隊進攻威猛啲嘅就真係食唒屎，因為防中要控制個節奏，又要做其他要用腦嘅嘢
例如: 轉守為攻，遮位，包波

我覺得直情半場開始就要拖住節奏踢
不過樓上講得岩 軒係壓力下完全發揮唔到作用 到頭來都係球員能力問題

起身到個比數笑左

Klopp: "Yes, it was extra frustrating. They are human beings and maybe it was a misjudgement, if you want. Controlling the game, it is not allowed to become passive in a game like this."

Klopp: "Because of that the second half is too long - 50 minutes or longer. It’s not the first time it has happened in football and it won’t be the last time. We did similar things already at home; we used our crowd and used our atmosphere."

Klopp: "The atmosphere helped Sevilla a lot; they had to show character. If this is at Anfield and we are 3-0 up it is different, but because it was here they had to show character in the second half."

Klopp: "They did, they fought back, and as I said, we let them come back in the game and that is our main mistake."

Klopp on mentality: "It was not perfect tonight, that's true, but it is not a general problem. In this atmosphere, yes, we need to get more and more experience."

Liverpool fans 'attacked by police' and refused entry to Seville Champions League match.

試過咁多次2比0倒輸， 3比0比人追和

隊波同klopp都冇咩汲取過教訓咁

雲膠都唔會咁

人腳仲係個d

摩狗真係要賣
2場咁重要既波都係輸佢
有佢係到 我唔會再睇利記

又唔係話特別有助攻
防守又唔係好左
唔明點解有人吹奏到上天

有助攻

The second half made a mockery of claims Liverpool have truly addressed their defensive issues. Where was the game management? Where was the maturity? Far too many lost their heads. (James Pearce)

呢件垃圾賣都無人要啦

屌摩用兩個星期由勵志真利變返垃圾屌摩

好彩季初嗰陣死斬堅持唔吹奏佢，因為我知道佢踢波個意識根本冇變過

上幾場對弱隊根本冇參考價值 今場一有pressure即刻收皮

雖然3個失波唔太關karius事 但係佢的確俾唔到信心人
啲死球吓吓都出吓又唔出 明顯judge唔到高波
2：3有次開龍門球直接斬埋出界 完全抗唔到壓

d動作有d生硬咁
雖然一開波都救左球單刀

利物浦真係搞笑保證黎
希望歐聯永續利物浦

撲救係有 但係呢啲基本野姐
問題係judgement 控制場面

起身睇livescore比分都覺得柒到彈起

浪費左我45分鐘 屌佢老母

mane 有一下係角球都唔拖一陣，係都想過人

假利same here

半場訓左無睇系列

下場贏就首名出線？

5點左右扎醒左睇到比數係2:3之後我冷笑一聲跟住就訓返

Yes

贏就歐聯 輸就歐霸

Eduardo Berizzo, Sevilla manager, has got prostate cancer. His real big game starts now. Sevilla will confirm soon in a public note

Being reporting by Diario de Sevilla that @SevillaFC coach Toto Berizzo has been diagnosed with prostate cancer. Announcement tomorrow. Players were notified at halftime vs. @lfc

屌 贏撚左下場可以比副選踢 踢撚走隊手球隊 屌！

好多人誤會軒閘波，企位好，
其實係中下水平

見到屌摩個種輸12碼方式真係忍唔到笑

點解會咁柒比人追3球
下半場好差？

軒注定唔係leader黎
Leader 得2種既姐

第一種就係本身好波係隊波好有地位, 可以一個人扭轉局面, 好似老馬,謝四

第2種就係身體同心班質素都硬到仆街,可以怒屌隊友, 秦利,堅尼個d

軒2種都唔係 我係隊友都唔撚聽佢講啦

出到線真係要多謝馬爾博

下場係咪唔俾人大炒都出線？

秦利 堅尼實力都勁啦

根本二線球員就做唔到leader

呢隊幫到利盡

冇野了記錯左贏個兩場都係隊垃圾唔係呢隊

半場？

都岩 本身都唔係企穩正選 點做隊長

下場和到收工 之後抽中疤狗輸波出局算，踢好聯賽

馬里博爾救左我利兩次

我覺得下場會輸 通常呢d柒野都有利份

仲要送十球俾利打飛機

成個劇本咁

12月高普帥位又危危地

唔係我利一早出局

好似淨勝球無乜用

和呢？

高普真係要栽培一個中場控制王， 領先後中場控制跌到零，隊中我認為要比機會巨人，佢應該多啲後補入替， w5 又好，前場又好

下場世三重要咁fit

第4

原諒我好嗎

之前柒到仆街 而家只係做返正常嘢
就吹奏到咩魔閘

Henderson 做captain 簡直就係笑話

連燈
呢幾日係咁吹奏摩，今日就出哂事

本身今場贏下場可以留力
依家又要食住救心

軒今場搞咩

不嬲都覺得佢垃圾
無腦成日鳩射 25古走既話帶埋走件垃圾

不嬲唔識處理呢d波

最後一輪贏斯巴達 出線
和 0:0 1:1都出線
2:2 或以上 出局
係咪咁

你點樣睇2:2以上就出局
而家斯巴達落後2分喎

拎一分就夠

軒控制唔到節奏
次次一有波都傳咗先 好少自己帶

輸就出局，贏/和出線
假設西波贏

係喎 當左同分

收到風下場上演奧林比亞高斯式逆轉，隊長入世界波
跟住直落拎歐聯

好彩今朝要早起尋晚冇睇
唔喺激到訓唔到

屌本身今場贏，下場輸都首名
依家變到下場贏先首名，和會次名，輸就玩完

屌你老母摩蘭奴

仲要果段時間開快車，本身有一場可以比隊波留力

反而老虎今場唔錯，佢可能打馬貼嗰邊好d
下場對車，中堅唔知點排

唔撚怪另外2球既防守，淨屌摩仔是咪on9?

佢唔送禮就唔會搞到失晒節奏啦

佢唔自爆嗰陣不嬲都唔錯架 係唔知幾時又爆姐

好彩無起身睇

成條中場都垃圾啦

身為防中得55% passing係咩玩法
差唔多2球就有1球失

仲有期望？
呢d自爆型後防，平時幾好都冇用，得閒爆你1,2鑊就仆直啦

最多後備料
琴日冇見佢帶過波

屌 真係得垃圾利贏緊3球都有劇本發生

咪撚玩啦, 本身已經比人撳撚住打, 中場完全冇哂

軒一比人禁住打就好撚廢，重點係唔識拖節奏同護唔到波，係咪都即刻傳走
作為隊長+防中都咁亂，叫隊波點樣唔亂

Agger

懷疑高普唔想首名

可唔可以回購佛地魔
上場對獌狗佢打得幾好

yes 走線

Model真係比唔到信心人 我反而覺得最後一球屌米有機會撲到

訓左無睇客其他開左未典解無錢收
@比ching

佢D手法好有問題 成日撲完都差D入

摩係抵屌 但今場佢由上半場個球黃牌開始 心都雄哂 之後d守波都好似想食多張牌咁 冇睇下半場以為都坐定粒6。

摩派左球膠唔換 後備又唔擺啫喱 摩好似覺得自己打硬正選冇競爭咁

再講神軒同老母唔係個皮波真係冇野好講了

如果高普一月唔試下買中場真係。

中場控唔到場搞到後防嚴重受壓 唔係第一日ge事 前面班人就慘 入咁多都比人敗哂

12月要踢8場 本身呢場贏咗最後一場可以hea啲
而家8場都要去盡 要傷幾多件

年年垃圾利都係呢個劇本啦 仲未睇化咩

想知屌摩係咪冇上機跟隊返利市

馬會水鳩你

轉做馬里博爾fans算
正氣D

隻手傷完唔夠力, 好似係

摩仔咁矮, 守角球就唔好企前點啦

軒 有價好賣

有撚價咩

all in 高華錫

學強仔守近柱

寧比屌簡
無計啦 15年嗰陣佢最大年資 要不是沙高同高普反台 佢做隊長真心唔錯

其實真係要一個防中
有兩個單刀都係對面個中場對住老虎卡叔，但個前鋒已經走緊位，變咗中堅好尷尬，唔知衝唔衝上去好

下場斯巴達要淨勝四球喎

利記清算名單

lovren
moreno
henderson
lomo

卡
卡
米
佳
簡
史
廢

= 利記正選隊

想問下冬天買賣人有冇得即刻係歐聯用

文
沙
高
諾
都out

唔係計對賽成績咩

曼聯贏歐霸第四有無歐冠踢？

話撚咗軒淨係識踢順景波啦
陣間又畀人屌唔識波

無

隊波羸緊踢果d叫逆境波?
你真係識波

贏緊唔可以逆境？清尋晚如果有睇就知發生咩事了

有冇利咁多年3:3反cup整合

關於逆境波既定義大家係時侯battle一下

Wtf is Liverpool

原本起身見到賽果3:3冇咩野

愁緒揮不去苦悶散不去
為何我心一片空虛
歐聯已失去一切都失去
滿腔恨愁不可消除 😢

你有冇睇架

屌你老母
睇左上半場就訓
一醒返睇到個比數
垃圾利真係垃圾利

不過如果連順景波都唔識踢係咪更廢

好在我堅持 唔係邊有得笑

屌 本身諗住唔睇點知訓唔著

講得好

順境波 樂仔踢都得啦 駁腳only

今朝啲fake利現曬形

訓左冇睇 靚卡打成點？

羸緊比人攻又逆境
輸緊又逆境

隊波處於劣勢同逆境2回事黎

唔係順就逆架啦
撳住人嚟踢咪順，畀人撳住嚟踢咪逆囉，咁都好嘈

咁尋晚下半場係逆境定劣勢

利po太悶 要呃劍黎格

勁

有無屌摩戰犯片睇

睇翻r霸決賽啦

尋日先喺fb見到有文話屌摩百屌成材
今日

西維爾踢逆境波
利物浦領先但處於劣勢

唔迷一陣了 驚比人認到 迷啦算鳩數

是咪有傳手球隊主帥半場講話 話自己有前列腺癌

下場摩仔半場話自己有cancer, 會唔會激發到隊友

佢自己就係一個team cancer

隊波柒到咁
都唔知幾時可以重回正軌
出軌出左10年

綠帽米原來咁耐啦

慘

次名唔駛對皇馬 好似係

求其對隊都出局啦

A組C組首次名都有得打的

教訓皇馬唔好

沙拿>>>bbc

又要幫我軒解圍
佢係無辜的
（不過唔好問我佢點無辜法）

退出歐聯就不必打美斯

我屌爆你老豆呀車路士

半場訓撚左 起身3比3

弱智就出少句聲

都算係咁 半場起身果啲一定激到噴血

屌你仲係嬲撚到訓唔著
屌摩

Babykeita

唔知屌摩咩事

有friend半場起身 諗住可以睇利大炒懲罰手球隊

嘩， 個比數咁歡樂

Asia trophy四隊有三隊換左帥
高壓唔得 防守唔得
一月唔買人 會發生D咩

如果model學識埋用腳救下波就very good

唔記得邊個手足
半場先起身見大炒左就訓返

原來仲未出線...

尋晚打得好好啦 一球單刀一球半單刀 出迎又快
個啲咩統治力唔夠根本攞嚟講
最尾個球又有咁多人擋住視線 咁都有得屌

我都唔知D人屌咩
不過最尾個球佢用腳可能好過佢落地用手

利記知道之後即刻放水

利記膠人系列(係我角度
膠同廢 唔完全一樣)

龍 卡 屌米
後防 摩 老虎

都係
不過成日都係嗰個位出事

model算啦
早賣早著
唔好又loop米仔屌摩條路

下場對車仔, 左閘應該用番milner

死廢中應該都信唔過robertson打強隊

佢要做好每次後防都會甩漏/清唔走個波既準備
靠食老本事後反應唔會上一個層次

諗起幾日前我話屌摩冇腦難成大器
俾條利撚屌我唔識波話佢今季已經脫胎換骨

你地就好啦, 可以見證呢場3-3神奇之旅

我剩係睇過對ac果場

有報應呀

model d打法真係好撚垃圾，第三球個波未到之前，佢彈下彈下都唔知做乜柒
個波一到點會反應得切

廢中話米拿操練時係練中場啊嘛
對住車打3412應該有空間比摩佢發癲

基本功差
有時咁近就係差落地果半秒
彈下彈下凌空果下就已經郁唔切

水晶宮呢

個場佢訓左無睇

唔好因為一場而判人死刑

今年先學睇英超

痴撚線
第三球都有得屌

話彈下彈下會郁唔切果D應該無打過龍 / 羽毛球,網球,排球果類運動

打龍救12m
米夠彈下彈下啦
屌佢未

摩衰既唔係實力
係個腦
呢樣好難進步
幾場好波唔代表乜

要屌就屌無人搶第二點
咁都有得屌龍

下場和好過贏
首名要打皇拜

靚仔係惹火D

次名好大機會疤鈀

首次名都16強出局架啦

疤貢廢唔怕啦

假設排名唔變

首名 蝗蛆拜 巴素利薩克達波圖
次名 疤鈀羅馬 比錫達斯

成季淨係失左兩分

叫高美斯剷跛美斯is ok

正常情況下係唔應該keep住跳
可以響人地起腳果下跳出一步迎個波來勢

所以12碼keep 住跳, 一開始可以影響人, 二來人地一踏到12碼點
龍門就好停唔好再跳
你一凌空果下, 要落地先可以再反彈飛左定飛右

所以12碼你容易睇對方球員起腳來勢
但生波情況下, 又近龍門口人地又容易快起腳
唔好話飛左飛右, 隨時射向你腳底都落唔切

唔係話第三球入model數
但佢D技巧係唔係可以再好D, 大家都知

關鳩事咩
跳住跳住會反應快d跳遠d

關鳩事咩
唔怪得香港隊咁屎
人地個波射出黎, 你真係可以撐空氣撲左撲右

香港隊屎就不嬲
人哋射波埋嚟之前彈幾下係咪會飛遠d呀

尋日仲話有西球迷一早走人

軒隊果種廢唔係琴晚的事了

同埋呢球彈唔彈都救唔撚到啦
咁都好屌
好捧獌有ddg咪唔使屌

高普會戰勝歸來 摩蘭奴掃進棺材

講緊第三球做例子, 你彈下彈下
咁近埋黎, 你想彈左彈右已經好難反應得切
同埋前面咁多人擋住, 都唔會望清到人地幾時起腳

遠距離射波你彈下彈下冇大問題, 因為有更多時間比你移步去撲個波

出到線都超額完成啦

屌緊model守龍技術
你就講到失波入佢數咁

攞第三球做例子
彈唔彈都唔會救到
咁屌咩呢

又近又多人
咁樣比人入走去屌佢彈

好呀, 以後繼續接收model囉
唔好討論

日日做番假膠叫春算

李偲嫣又認為，香港已漸漸不再分黃藍陣營，聲言自己今後不會再偏坦任何一邊，她在藍絲陣營「都睇到好多好恐怖嘅人、唔做嘢嘅人」。

【追薪敗訴兼輸訟費 李偲嫣透露兒子遭友人插盲眼】

抵啦

諗起歐聯出局即刻冇曬心情

睇番對手 好似次名出線會好d
不過結果應該係下場輸撚埋

佢都知道自己以前係盲撐

我有睇 只輸一場

冇睇暫時不勝

係味迫我場場睇

至係覺得你哋硬係要搵嘢出嚟屌好戇鳩

然梗啦

哩到係咁

兩條垃圾都係一對舊主都鐘意大自爆

德國最叻係咩？走線
咁高普自然精於此道

咁摩獸都係爆埋今場
下年我地唔踢歐洲賽

用返米神啦
佢啲反應神救會比到人多啲信心
接波另計

When a player is about to hit the ball, goalkeepers make a slight movement towards the ball. That helps them to concentrate, lean the body forward and it prepares them to react in any direction the ball will go. That slight movement forward is most often a jump. Not a very high or long one, but noticeable, if you just focus on a goalkeeper. The jump can also be made just at the spot, so that goalkeeper doesn’t even move forward. In both cases the jump is made in a way that both feet touch the ground simultaneously. Those are basics that every young goalkeeper is, or at least should be, thaught at the beginning. Nevertheless, this is a detail which hugely separates good from the best.
So, just before the player is about to hit the ball a goalkeeper moves forward. But that is far from being all. The most important thing is that both feet are already on the ground just before the ball leaves the player’s boot. That means that the slight jump or slight movement forward is already finished just before the ball leaves the player’s boot. By doing that, goalkeepers enable themselves to instantly react in any different direction the ball will go. If both feet are not on the ground when the shot is fired, goalkeeper’s reaction is slower, because they have to land first and then react with the ball already flying towards them. It is most often not a problem when dealing with long-range shots, where goalkeepers have more time to react, but when a shot is fired from close range, the problem escalates with every late second.

認真討論既話
就係唔好不斷碎步碎步係咁跳
近身波遲左半秒就係半秒
跳出一步封前同封窄個位冇問題
最快而又跳得遠
理應屈膝坐地準備發力

有時會救全家

屌model救唔到果球不如屌下成隊波臨尾做緊乜鳩好過啦
咁撚樣比人係禁區執到粒波仲要射埋

用ward啦， 至少好少幫利記正隊失波

3-0果時就輕敵咁 個個以為食硬
下半場人地一黎料又個個怯到仆街
下下一腳清 拎到波又比返人

屌你其實真係睇到下半場成班波都騰雞

屌 出面條on9用車仔同垃圾利比陣容

後防果班要清波唔怪佢地 下半場鳩美希 老虎 卡叔都踢得好
軒 老母 Can依3條友都唔撚打算控返個場
下下拎波就吊上去比沙拿 文尼跑
好似粒波係炸彈咁要快快手踢走
吊上去又跑條撚咩又唔到位 㗰哂啲力
費奴停到波又斷
個節奏拉返慢啲唔撚得嘅

走到去歐霸

高普：首次名都咁難打 去歐霸狙擊雲加好過

算啦呢度唔會認真傾
剩係屌人屌得開心就得

車有簡迪
曼有馬迪
熱有丹比利
曼有費蘭甸奴
阿狗都叫有夏卡
個個都識用個波 識控制節奏

講經咩 佢地本身都冇能力控定個波
廢中又換走左古仔
你問下廢中出佢三個想點玩仲好啦
叫三個盲人去睇國家機密

你問下fsg點解唔買人好過

買robertson

岩呀應該買尼馬過黎

上年已經講緊賣軒
比你地班柒頭屌返轉頭
又話冇軒死得重快
屌佢根本係工兵
一時整d神來之筆個個係到打哂飛機
屌你地真係呢

寧願收文尼keep古

呢個比喻幾好

陣間話防中要識用波又俾人屌話防中個位扭失波好危險
根本就係技術差 控唔到波扭唔到

雪軒啦屌 ， 明明 lomo+can好地地

中場有控球護球能力係好撚緊要

軒達臣護球控制節奏都好撚廢

而老母有護球同控球 但唔係leader料 經常迷失唔知應該點踢

陳冇護球冇控球得坦克盤死去

lomo前幾場咪又比人屌到化
can子上場後備出黎咪又柒
除左la子根本冇個掂，買keita之餘最好買多個中場

阿狗識用波果個應該係傷9左嘅卡蘇拉喎

利其實啦子都用到波, 不過未十足狀態

係擺明技術差
咁唔通要個技術差嘅扭？

好掛住lucas

其實尋晚班波都唔係特別fit啦
話就話入左三粒
頭兩粒咪又係對手on9
所以和波又唔係真係咁難接受既

下場收起古 ， 文費拉 ， 米lomocan

信我唔會死

都唔明高普係多仔果陣用開沙軒同根度簡呢d技術好又控制到節奏既中中，黎到利2年都接受到呢堆中場

La子算唔算

出得翻黎先講

1分唔難接受，係個過程on9

又黎3工兵冇playmaker

完全同意

識用波同控制節奏
當然我知佢唔係防中

la防咩守中場

賣軒咪賣軒
有個勁過佢嘅有咩所謂

我都係因為想反軒 先撐 can 同 lomo

佢地點柒都冇軒果種feel

la子都唔係控制到節奏喎
佢係護到波 仲有做串連咋喎

未必要賣，但擔唔到大旗，如果有la同keita係度佢係後面執下屎同長傳下都可以留低既
反正賣都唔方好價

初初迷軒 睇佢d的波片 覺得佢有波底可做之材

但波底好還波底好 ， 佢既走位 企位 係垃圾級別 ， 就算踢得最好果陣都唔好得去邊

再加上呢加佢踢防中位 ， 企位更為重要 ， 大家有眼見 ， 拎波係邊拎？？ 搶唔搶到？？

岩 啦最多係串連 一定唔係控制節奏

控節根本好撚難 要收放自如 睇到比到位
所以沙比先咁撚值錢 3千萬個陣放去皇馬根本都放平左

邊有人會要
等完約free走啦

重丁佢長傳 一季有幾多下軒式手術刀

搵條友帶住佢踢，佢能力可以轉做upgrade版老母/簡

駁腳軒真係中下游料
平時剩係橫傳後傳 都算係搶到下波

今場乜柒都無 同打少個一樣

軒都27 歲
仲未有領導能力

頭兩粒波似練過

神軒係咁上下料啦
打佢所謂6號位, 進攻起碼要現位快, 幫中堅拎波, 護到波, 有長短傳

lomo邊有現位同長傳
can個視野同腦筋又唔夠冷靜, 同埋要佢企死某一帶區域就浪費佢衝刺力

最緊要分工清楚
神軒一拎波, 都至少要有其他人去幫波同迎波
企死位諗住某一兩個球員自己做齊晒野就死得
控制節奏係要有人發板, 但都要有人配合
如果唔係好難做到圍住人黎猜或者一浪疊一浪咁攻人

同埋神軒D長傳唔夠速度

呢排進攻角球真係

咁佢後傳又唔多 ， 係橫傳超級多姐

利中場有個問題就係唔現位，一係就走埋一齊
太耐冇睇啦子，印象中有啦子嘅時候啲分工做得好啲

屌

咁都有得講

快啲死

報紙佬係寫哩D架啦

工撚個兵咩
未見過踢中場中得55%傳球成功率

因為啦攻又有守又有又肯拎波
唔係分工做得好，而係將六號位嘅都畀一半佢做

一沉則百踩

屌奶星唔買parades 明明deep lying midfielder 試都唔試下買 一味scout scout scout一
有撚用咩

唔係一沉啦

高普都講自己有cancer啦

今季到現時為止係差過上季嘅上半季
但點都好過老母啦

其實高普都見到軒既問題

企位 ， 係邊現位比中堅

上場對修 ， 軒的確少左落到中堅位拎波

而且有sip番d 前線與中場既連接位

上場係見到佢想做既 ， 但呢個唔係佢本來既踢法 ， 去到西波呢場 壓逼力大左 ， 佢味熟新企位既清況下比人屌打真係唔出奇

所以其實可以比d時間佢再練下 ， 不過下場就唔好出佢住

老母 拎波時間通常好短 ， 拎左波 鏡頭都味影再 就比左軒 或其他人 ， 搶波又唔勁 ， 暫時黎講作用真係不大 ，但今場都有個助攻

我想知摩係咪都同樣被告知呢條友生cancer嘅消息所以報恩

反軒唔係問題
撐老母撐can嗰下on9

好撚彩訓左冇睇 深夜踢西波又玩鳩利撚
不過都好既 比人睇清楚hendo同屌摩既質素

摩 屎一場姐

好彩一早已經有屌軒

咁老母仲垃圾喎

反老虎反軒

其他我都撐

老虎琴日踢得好生性

仲支持摩，已block

利物浦=毒男
永遠都屌唔到西

sad but true

屌你老母

有靚女物理治療師教我行路

Sick ball
Parades 好適合打deep lying

下場2:2邊個出線

好似走左去打俄佬

如果屌西win , 佢地首名 我地次名

計對賽上場1:1下場2:2都係我地出線

得3分1勝率出線 笑撚死人

半場入3球先有冇優勢

垃圾利囉 斯巴達都臨尾香
垃圾利lead緊3分 唔輸就出線

你望清楚個榜先

訓係到都贏

軒 你不斷鳩清波
劃破寧靜我的心下墮
😢

邊個教會既歌？

唯一一隊英超球隊降落歐霸

半場都有利子覺得贏三球訓得
雖然佢地可以好幸福咁訓個好覺

阿仙奴is waiting for you

其實高普都知中後場太撚垃圾
所以擺晒四個出嚟任佢地扭跑衝甩, 乜撚控球組織都唔要, 靠速度靠個人技術算
但係後面實在太撚廢, 前面入左3球都冇用

狙擊雲加

The Liverpool captain...
• had fewer touches than Karius
• a 55% pass completion
• no tackles, no aerial duels won

我覺得單係換走屌摩已經穩得住局勢
最心痛是換得太遲
輸夠兩球個勢已經挽回唔到

屌呢樣真

as many successful dribble as mane 牙

我利R聯不敗

差兩分鐘都頂唔住 ， 最尾都要黎球經典式失波

呢場講到好似輸波咁

和三場都係衰自己

Game management, from players, but mainly from the manager is what wins in the Championsleague

下場 開波派膠 0：1 ，人地死守

利物浦同歐聯講88

影衰英超

感動既係 不射男 入兩球

Firmino has scored and assisted in the same match for the fifth time this season:

Watford
Hoffenheim
Arsenal
Maribor
Sevilla

Doesn't contribute enough numbers though apparently...

jordan henderson as your captain?
fuck off

連隊友都冇重視佢

下年如果買到cb cdm 可能又到古/文尼 etc走
再下年買齊人又人腳老化
😪
fsg點對得住球迷😩

Fsg有幾可對得住球迷
仲要整定下台階比自己一月唔買人

還我謝隊

以前 加力子都會係後防嗌下 ， 屌下隊友

今年轉會都８０分啦無謂為左20分係貴中洗大錢啦

謝四u19 搞掂西維爾 ，係未身兼埋下半場一隊教練會好啲呢？

買完d人又話唔夠料要train(robertson)
train 好就賣俾皇疤😏

落埋場都仲得

無謂再整臭第2次啦

當比數大領先，我覺得巨人是可以用的

好掛住謝拉特

暫時都冇人講過 ， 軒達神是我合作過最好的球員

謝隊 27,8歲 已經係咁比人讚

馬斯 艾朗素 😭

都差唔多十年了

你咁樣諗會好辛苦 從來唔同水平

廢托d 射門

屌奶星你唔撚係expect有咁多個謝拉特掛

同樣英格蘭 利物浦隊長

不嬲都叫大家 放開d 黎做猁撚
日子會好過d

下場陣容

米
高卡懦米
簡啦
文古沙
奴

廢架不提也罷

成日都攞啲傳奇級人物黎比

米
高馬懦米

文古啦沙
屎奴

唔要簡啦 軒啦仲好 一個做狗鳩搶博閃光 啦子幫手運上去又勤力
反正死球出邊個都輸唔駛簡d 身體質素

下場想 taa 定 高美斯 比世三屌打

好掛住maxi

恨鐵不成鋼呀

懷念尼哥

懷念學臣

懷念保神 打防中

懷念摩蘭奴

鳩搶 閃光 ， can真係大機會d wo

軒既保守性格 ， 令到閃光率下跌

打高壓後面打少人又爆炸
成隊逗到落你老母個西又爆炸
仲話出書

美利拉斯 volley
glenn johnson 內切殺車
kuyt 絕殺曼狗

阿古蘭尼 廢
沙軒 廢
光頭 廢
阿當 角球值10m 廢
殘 太細粒 廢
保神 廢

現在
can lomo 軒

咁講真can lomo 軒又唔係真係廢到pk
但你要佢地夾埋黎踢真係唔知做乜

但係 利買中場既成功率 真係好低

閘位成功率係零

唔知下年基達點呢

用埋can 真係同人講你中場唔防守

gj?
clyne?

傻西

左閘 真係死證 ， 安力基 打好左 就長期文員

breaking: liverpool will try to sign dahoud on free transfer next summer

左閘咁多年打得好果d 都永遠易傷
懷斯 奧奧

點解佢地咁好波要係玻璃人
屌摩咁撚廢就唔識傷 公平咩

基達 黎到 ， 軒又一定唔會走

咁lala 同 lomo 其實可以2選1 ，當然會選lalala

再買多個防中

liverpool is keeping close tabs on dahoud and will monitor him in the next transfer window

李私煙兒子遭友人插盲眼

好彩軒識傷

呢排咁興插五官

希望robertson 可以上位

中遊利
中遊人腳
上年打到上前四仲想點

用古蹟！

唉 有冇得同紅牛果邊傾傾冬季轉會比基達過黎

遠射好過軒

未又插鼻

球員唔怪得咁撚柒西有鬥心

軒就係識傷先慘
個個都話佢傷完先踢得唔好, 又可以話佢狀態唔夠
睇吓佢攞第二嗰季幾撚勁乜乜柒柒

結果就係條中場柒足咁多年

唔怪兩邊下半場鬥心差咁遠
對面用埋黑暗兵法
利唔輸都要偷笑

老老實實我覺得klopp 換人決斷左好多 比起之前輸到4:3先換 而家2:3已經停佢地 奈何球員心理質素真係差

希望佢早d好返

睇黎要整個利迷faq

有冇ching想係日本買飛機杯呀
買一個送利poster痴住係個杯到

輸最尾嗰球嘅模式
呢幾年睇過幾多次

ching喺日本？

將來係

佢都有責任 臨場應該有啲指示啊 尋晚下半場最需要keep possession 又唔見佢叫班球員咁做 甚至隊長都係鳩踢

幾時
長居？

講真用廢奴打防中好過啦
廢軒依d下游料真係得啖笑

過去買飛機杯only
下個月去

去邊

東京同大阪

住咩
求建議
我都諗緊

軒隊好聽啲就係隊中唯一防中 唔好聽就係無撚用 真心求其一個都好過佢啦 反正佢都無防守 不如搵個識進攻既仲好 卡列斯打防中都應該好過佢

賣撚左佢啦咁撚廢
場均冇返100個tackle同100球key pass都唔好學人踢防中

每晚去club痴女地方住

airbnb

廢中條on9係咪以為屌簡=根度簡
廢軒=沙軒
你老味唔係同名d實力就一樣嫁臭閪

利連熱血都輸比佢地

近年好少反CUP

廢軒d數據根本就水份重

求建議

我建議大阪住近心齋橋, 出入算方便/梅田都唔錯
東京我反而就住係代代木果邊, 都近新宿

佢問題係心理質素差 但又踢個要穩定既位姐
佢係唔係傷左腳底條根 最岩佢都係中中b2b唔洗用腦最好

地理位置算係咁

下場一定要嬴首名出線 班友真係唔生性

贏1球就夠

RB Leipzig CEO Oliver Mintzlaff has said Liverpool beat Barcelona to the signing of Naby Keita, adding that Barca "didn't try as hard" to get him. (@ESPNFC)

Mintzlaff on whether Klopp's determination to sign Keita got the deal over the line: "That's right, even more so because Barcelona were also interested in Naby Keita."

Mintzlaff: "This was confirmed to us by Barcelona, but obviously they didn't try as hard as Liverpool."

Mintzlaff on Keita: "He wanted the transfer this summer. But Ralf Rangnick told the team that we will not sell any players."

Mintzlaff: "This was not lip service -- it was set in stone. Had we released Keita, other players might have come up with a similar idea."

呢個龍真係唔洗再期望

住近D動物園前站啦

Arsenal will open talks with Leon Goretzka in January as Arsene Wenger wants to sign the Schalke midfielder on a free transfer next summer... but Man City and Juventus are also keen. (Sami Mokbel)

雲加覺醒

一街都係20d

應該要買龍 呢個龍完全比唔到人信心

大板 心齋橋 有d酒店唔貴的 ， 同埋住心齋橋 好夜都重有野食

我凌晨兩三點落去 都重有幾間野食揀

東京建議住 新宿二丁目或三丁目既 Airbnb
比較靜少少 樓下有好多便利店 地點算方便 又平

二丁目 行去三丁目有條gay佬街 岩曬樓主

後防質素一致程度 邊隊及得上

Carragher: “At Sevilla, you have to quieten the crowd. Liverpool did that by scoring goals in the first half."

Carragher: "In the second, Sevilla came flying out. The defence gave stupid free kicks away that lifted the crowd, lifted the players, got the referee giving yellow cards. Two of the goals come from set pieces."

Carragher: “The other foul they gave away in the box from Alberto Moreno… it’s unbelievable to see a decision like that from a player at Champions League level.”

Carragher on Moreno: “He’s had a lot of credit this season. But he’s been at the club for three or four years, and I don’t think that a run of seven or eight games should cloud your opinion of him as a player."

Carragher on Moreno: “He has got a lot better, but he still has those moments when he makes rash decisions. I don’t think that will ever go out of his game."

Carragher on Moreno: “It was a good decision by Klopp to bring James Milner on – because at that stage I thought Liverpool were going to lose the game. It goes back to the Moreno that we’ve seen for the last three or four years.”

Moreno on Sevilla draw: "We threw away three points. We were already through to the next round, but it was not to be. We knew that even with a 3-0 advantage it was going to be complicated, and that was the case."

Moreno: "We had spoken at half-time about how with a 3-0 lead we still had to be careful. It was a case of how awful we were and how many mistakes we made at the back."

Moreno: "It's beautiful to return home, to know that your family and friends are in the stands and to play in front of your former fans. But I cannot be happy with the result and letting go of a 3-0 lead."

Moreno: "It's difficult to play at the Sanchez Pizjuan, whether it's in La Liga or in Europe. Sevilla have a great team. We need to look at the mistakes we made and move on to our next game. This is football."

扮晒野，兩三點落去擺明call g

心齋橋 食野條街再過 好多男妓 唔是不岩我

有少量女妓 但好低汁

即係男妓都岩你

dllm 打錯字牙 但d男妓係幾靚仔

黎香港好撚多人對佢尖叫歡呼㗎

北海道>沖繩(自駕)>東京>名古屋>大板

好玩程度

名古屋有乜好玩

樓主係gay？

去過幾次大阪
次次都係住動物園前

ching幾時去四國
見個frd去好鬼靚

咩事
想知

約實咗fd子下年暑假去四國了

上飛驒

好麻煩

系

係搭好耐車姐 ， 有能力既可以自駕 ， 聽聞 d中途休息站好正

揸唔到車就join 日本 1～2day 旅行團咩都唔洗攪

不太即係都OK啦

死gay佬

冬天去先正
立山黑部雪壁大谷，白川鄉

我果次去 冬天尾 ， 地下d雪都比人踩到黑曬 ， 不過都靚既

串700yen 飛驒牛串燒 同 飛驒牛壽司 正到仆街

白川鄉我都有去過
寒蟬鳴泣之時嘅取景地

冬天 靚好多

寒蟬 好治癒

唔知有無機會朝聖

let go la , 名古屋 好平姐 ， 係市區冇咩食 魚生拉面都冇咩邊間出名

最出名係鰻魚飯

屌你

變旅遊台

我有機會12月去

屌你on9子周圍去

Has there ever been a team who have been so brilliant in attack but at the same time so spectacularly poor at the back, as Liverpool?

Don't think so.

佢同你一樣都係港隊

名古屋牙燕窩月餅

呢加時間比較自由 ， 唔襯呢加幾時去

下場出 大師兄+slk+水貨啦

Liverpool Football Club have issued the following statement.

Following detailed and troubling accounts given by Liverpool supporters attending the match against Sevilla last night, the club is seeking to establish the facts regarding their treatment at the hands of the host stewards and local police force.

The safety and security of our supporters is our paramount concern and we intend to gather all the relevant information before responding further.

成條後防執柒佐佢啦

咩撚野事呀

有冇人搶1蚊機票

今年去左3次 不了

今年6次 ， 就快7

忙到好多年冇去旅行了

屌囇你地老母

親後生去多d啦 ， 後生同老左去旅行兩回事黎

大家用咩去買平機票

從來唔坐廉航

發現利次名出線既話反而好d
蝗、蛆、拜都次名出線

yes

thanks can子bb

下， 都係上網禁禁下 就有

祝對面coach快啲好番好過啦

我有錢的話你估我想坐廉航呀？？

不嬲坐開頭等

癲佬
請唔請工人

請托腳 $35/hr

寵物都有分頭等艙既咩

收嗲啦

振作啊

Me坐頭等你都唔知係邊

有意

唔請on9

可能係機師呢

paul joyce‏
@_pauljoyce

Sevilla’s Ever Banega completed almost as many passes (114) as Liverpool’s front six starters (Wijnaldum, Henderson, Coutinho, Salah, Firmino, Mane) combined (117). Also, why was no one pulling Moreno into line?

me ok？

孤單走過下雨天 雙手摩擦讓我再不怕
如能懷自信 天有日總會漸漸成藍 能讓我夢見嗎
😢

有毛嘅話ok
冇毛不了

有毛毯腳正呀

白滑腳 包奶 請唔請？

你痴線架

不了 整親你對腳 賠幾千萬

自己賠咗比自己幾千萬

雙巴好似仲難踢

唔見左個耳機
6舊水嫁大佬

買果隻9舊水囉

請唔請工人

咩耳機

以前都唔見過隻v moda
好心痛

好撚貴。。。

自己唔珍惜抵啦

無得怨

以後淨係用返earpod算

im70

幾錢

zn 1400到

我有隻im50

想問大家 我想買隻shrue 215 聽完覺得同apple 個耳線差唔多feel

其實耳機/耳筒係咪真係要操下

整好手機未

唔整了

助聽器

唔界手咩

如果真係brilliant in attack 下半場就唔會比人禁住黎砌

買左mon貼
而家舊個塊mon貼裂左但冇界手
換塊新mon貼遮住算

咁都得

而家塊玻璃貼裂左但都唔會界到手
換塊冇裂既算

話說我個耳機咁岩都壞左

有無咩好推薦

個mon都係右下角裂左

冇點遮到mon其實冇咩所謂

好撚唔開心
用左半年好好用
今日是但搵個閪耳機差好遠
太靚分唔到
但太差就知係點

本身諗住mon貼都唔換
不過個日開過張貼黎睇
搞到個mon貼入左好多空氣

用返EarPods

用乜機

傻仔

iPhone6

好多mon貼
你要既寄比你
如果你返黎做未換機
利申6

im70隻紅色真係好靚
屌你老母

算吧啦

買啦

比我一定換哂

見過有人爆左大半個mon都照繼續用

見過有人爆到見到相機位附近見到電線都照用

買返

上網是但買左隻玻璃貼

下年先換

發覺高普一向唔鐘意買中後場，由多仔年代已經係。無論傳聞定係買左既球員，大部分都係中前場。

佢喺賀芬咸都成日咁射

球玉no look pass fail
我哋綿龍no look shoot

有無人會捐錢比民間自治計畫？

乜鳩黎

好既後衛難買姐

你問下利po港足代表

中前場易d賣／賺錢
同fsg 一拍即合

呢個真 fsg買人之前真係會evaluate賺唔賺到錢

睇返精華
未見過卡好好接實過一球

1分，作客。
無論係贏住被追和，定係輸住追上嚟，呢1分都係分，唔錯嘅結果。
人無完美，球隊一樣。
作客人地好耐未輸過嘅主場，入3球攞1分，抵讚嘅點都比抵屌嘅多。

from fb

同自己講今次係還返05歐聯決賽嘅債

覺唔覺連登同啲中學生page大戰好on9

請問靚仔琴晚踢成點？

精華見撲到兩球

冇佢上半場都冇3:0
失個幾球都唔係衰佢

不過係覺得米踢既話可能救到12碼

卡救12碼啲手法真係唔得

大部分都係中學生嘛

車又黑

狗咬狗

on99 不如學校網站以後唔好up相啦

未黎之前球皇片已經係咁 第一次見人球玉片都可以接到咁

正義又然 weekend等比人執行正義大炒789

軒隊14-15嘅數據其實幾好

陳晚基達又屈機

軒幾時死？

積啲口德啦

又12碼

Liverpool will train in Spain on Wednesday before flying home to Merseyside.

摩咪撚返黎

黑到痴線

真係等比人教訓

渣士

渣士作客lead緊PSG

BR

可惜十分鐘都頂唔到

嘩basel

好想次名出線呀

Basel’s last five Champions League fixtures at home to English clubs:

Basel 1-0 Man Utd
Basel 2-1 Man Utd
Basel 1-0 Chelsea
Basel 1-0 Liverpool
Basel 1-4 Arsenal

獌出線都仲係好穩陣
好似除非尾場比人大炒先出局?

都好架勒,起碼有隊波陪下利無得留力

曼狗 應該輸10球都一定出線
對賽贏哂
只係首名定次名

個場歐聯之後曼聯對曼城,利對一哥

大敗比俄佬野,對賽就會輸了
獌>巴
巴>俄
俄>獌

德甲近5仗1和4負，歐聯分組賽2和3負確定晉級無望，多蒙特究竟發生咩事…

美國仔 dahoud

dahoud係咪吹大咗

多蒙特季初仲好強勢
搞咩黎

次名嘅話
疤鈀 比錫達斯 3揀1

次名定首名好 定落歐霸算

利狗真係唔識架wo
次名3中2 比錫達斯 巴狗 大巴黎
首名仲有d廢隊頂下 8中2 拜仁 蛆

廢隊蝗狗

Fsg又贏

唔買垃圾

直覺覺得今年歐聯唔係皇巴拜拎

皇者最啦

係 曼狗食左巴素利夾棍 點輸都有巴素利頂 歐聯計對賽 （好似係）
換言之 歐聯英超隊 得利一隊可能會歐霸
其他隊都上曬岸

鈀

如果3隊同分計互對成績
到時3隊都2勝2敗
但因為中央陸軍首回合都輸到1:4,
佢地對賽唔及巴素利
唔想去計數,我諗中央陸軍應該要贏獌5粒先踢到獌出局?

鈀鏝e兩隊今年真心on9

巴素利 同 曼，曼嬴
巴素利 同 中央陸軍，巴素利嬴

而家個勢，曼>巴素利>中央陸軍
中央陸軍嬴到6，7，8，曼未又係食住巴素利
仲要曼狗主場加摩狗實死守大巴到完場
炒撚到，678球都係曼食住

Baby you light up my world like nobody else

呢套膠得黎又幾好睇

UEFA on the problems #LFC fans faced at Sevilla last night: "We are aware that there were some issues at the away supporters entrances in regards to fans accessing the stadium.

"We have no further comment to make at this stage."

近年難得一套想追落去

利拎

好滾動

55

龍貓
其實八半果套都有興趣 但咁早時段都未返到屋企睇唔到

好喜歡她

原來將軍不只一個
連兵丁有八萬個

願可做妳 腳下那堆爛泥
來守護妳 我未理身上那污穢😢

照超聲波好好玩

神經病

$？

男定女

公立住緊院

龍鳳胎

嬲左成日
用左一日檢討點解會對呢隊垃圾咁上心

竟然未慣

都會難過架嘛Ching

已經del 囇比分apps 直播網 etc
入利post 吹水算
liverpool wfc 😃

點解利既u23 u19成日贏波
但冇個上到一隊既

其他隊勁嘅一早上左一隊
所以利咪贏

上到又點吖，強如SLK 大清 Ings 都冇game time
幻幻又點會有得出

希望Brewster二年後成材

星期六會唔會叫米拿打返左閘
啫喱有冇機會上位啊

前兩日高普讚完垃圾摩就即刻出事
仲大聲聲話佢開季至今無mistake
證明屌摩過度自信就會自爆
後防差咁個大佬要
屌住佢個仆街黎踢先穩陣

UC黎, 之前踢得咁好就係為左呢場

其實都唔係壞事, 咁先會有進步

廢中講過唔會就應該唔會
啫喱有機

米拿唔打閘就變後備

你地覺得張伯倫打翼定打中好

我個人想佢打翼

歐霸決賽同呢場冇分別
兩年來都冇進步

你當佢報恩啦, 離開前佢喊到乜咁就知佢重感情

當佢老母閪

打閘

屌佢老母啦
成個冠軍送撚左比人都未報完？

咪係

人地坐定粒六

仲未睇化

我地都係

季前個個都未慣架啦

軒仔打返box to box la diu
好似艾朗藍斯咁 搵防中逗住佢 比佢上上落落

問題在於利冇防中

之後用多一日檢討點解自己會浪費一日去檢討

其實米拿好明顯好過lomo
點解係後備

老母係廢中買
米拿唔係

棚牙

廢中想玩培育

老母成哂形見哂底 培咩育

你係咁諗je廢中唔係啊嘛

百行以孝為先牙, 尊重下老母

老母喺狃都唔係打呢個位

不過老實講，老母cool波能力好過軒隊，軒隊一有波就傳走

除左對阿嗰場
邊到睇得出老母cool波好？

傻狗獌狗尋日仲牙刷刷

你都識講左除左，即係真係勁過軒隊
如果場場做到咁勁仲使踢利咩 客觀點

隱左形咁耐都可以覺得老母好

dllm ar

講緊COOL波呢樣好過軒隊, 又唔係話佢樣樣都好, 大家閱讀理解一定係0分

幾時到文尼爆, 如果文尼加古仔都入返上年個數,再加埋沙拉真係不得了

一個有罪既人你講少少好野就等於造反

仲有廢奴

cool 波可能係
但都要有人傳到俾佢 仲要佢控得掂個波先
同史獨finishing 世界級但唔去衝唔去撞一樣

cool波la子勁過哂佢哋

留意到利球員係公海賤過地底泥

算啦，唔需要公海人認同，做好自己然後等季尾

[多圖] 淘寶內衣評論原來有大量J圖

冇樣唔敢j

係深圳見過d女係商場影硬照, 個個勁樣衰

手長鬼.

Liverpool could face the likes of PSG, Bayern Munich, Atletico Madrid, Juventus or Real Madrid in the last 16 if they top their Champions League group, writes @neiljonesecho

今年其他組首次名對利黎講都無咩分別

羅馬/下體會,拿玻里/薩克達,巴素利/莫斯科中央陸軍, 比鍚達斯/波圖/RB Leipzig, 皇馬...

踢完16強好出局了，專心爭前4

去歐霸32強跟手出局

落歐霸，出Ings SLK OX WILSON WB呢炸正選
分分鐘打到入4強/決賽

然後以為有機會
決賽出一隊，最後又輸

聯賽杯出呢堆人 連李城都過唔到

點走線都死

好撚ON9

CLS

笑點在哪？

學下人點填詞啦

Naby Keita vs Monaco

79% passing
62.5% of passes went forward
2 shots
1 goal
7 tackles
4/4 take-ons
2 aerial duels
3 clearances
2 interceptions

Can’t wait 🙌🏻

Reports in France are suggesting that Liverpool have made an enquiry over signing PSG's Julian Draxler on loan in January. (@MailSport)

除左slk 其他果d算吧啦 垃撚圾

明明ox就唔錯

bigbigfun 投左Hana 首 忘記我自己

借埋lucas啦

23 號新主人？

8號

10號

借埋華拉提啦

借埋尼馬啦

比清唔好咁貪心

都未叫話借埋施華過黎
咁想做古仔隊友喇

借埋trapp啦

陳公都反軒

L'Equipe - Liverpool have already made contact with PSG for a loan move for Draxler in January.

唔怪得之包容到fsg同懦夫

隊報信得過？
唔想亂除褲凍親條j

model level

Klopp's first face-to-face meeting with Liverpool was scheduled for October 1, 2015 in New York.
It was a secret, of course. Brendan Rodgers was still in position at the time, and no deal had been struck with Klopp.

But the meeting could so easily have leaked. Honigstein writes how Klopp and agent Marc Kosicke were accosted in the Lufthansa lounge at Munich airport and asked why they were going to New York.

“We're watching a basketball game,” he replied, despite the fact that the NBA campaign didn't start for another four weeks. Later, at their hotel in Manhattan, the pair were greeted by a Mainz fan who, of course, recognised his hero.

The Croatian defender regularly comes under fire from supporters and pundits alike, but he has big supporters among Liverpool's coaching staff.

Peter Krawietz, one of Klopp's most trusted lieutenants, says in the book: “When we came to Liverpool everybody told us about his problems, about the things he couldn't do, but we were determined to look at him with fresh eyes.

“We felt from the very first day that we had a player there, and his development has been great.”

psg a字頭個龍好似好勁

In the book, Jamie Carragher recounts a story which, to him, sums up Klopp's mentality.

Carragher played for Liverpool in their end-of-season friendly in Sydney back in May, and remembers Klopp berating the referee at half time over a penalty that wasn't given. Liverpool were leading 2-0.

“I thought I was very, very competitive,” Carragher points out. “But he was something else. That's what you need.”

懦夫屋企係咪賣迷藥架

push